忽然好想搵人傾計

有無人可以陪下我傾？

Speak

哇我地個username

哦

叫春？

I love teemo

女既可pm我

連登有愛

I love teemo too

非也
只係想搵人傾下計
你見我都無講啲咩感情事

想傾咩

有丁絲打岩唔岩？

我都想找人傾計

不過其實好耐無玩
有玩都好耐無玩過teemo

女聲就得

唔知呀
只係忽然個心好亂
想搵人陪我傾下計咋，傾咩都無所謂

玩親teemo都俾人屌到升天

Come n join me
做咩咁夜都唔訓？

扮女聲得唔得

真係有啲太廢
不過真係好可愛
利申，之前齊skin, 依家差萬聖節先齊

最近我好似靜左咁
可以成日都唔出聲
回想過去, 好討厭自己
只顧講自己野
從來唔理其他人感受
我想我一定傷害左好多人卦

我淨係有萬聖節個個

Btw 做咩開post?

我都想回到過去
感覺上大學時代嘅自己比依家更吸引
年紀愈大，個人好似愈來愈貶值咁
至於你話覺得自己唔理人感受，好簡單姐
由今日開始諗多啲人咪得
覺得自己傷害左咩人嘅，唔好怕樣衰，send 個message比人道歉啦

道歉了太多次
已經冇咩用
關係決裂左就彌補唔到
i am deserved to be alone

個心好亂
好想有人陪我傾下計
好想轉工，好想有女朋友，好想自己可以再好啲
同埋好想學下同陌生人傾計
我太慢熱

我都好想轉工
今日in一份好想做既工
但太緊張
如果正常情況下
我會發揮得更好

過一排再道歉囉
無人會憎一個人一世嘅
等一個月唔得，等一年囉
一年唔得，咪再等多年囉
始終要憎一個人係一件好攰嘅事
時間耐左，自然就會原諒你啦

pm

宜家份工唔好做？
慢熱 想出pool +1

This thread is gay

份工其實唔差嫁
不過做得耐好悶
想學多啲野，襯後生嘛

佢已經冇理我幾個月了
我沒想到
或者我已對佢做成既傷害
真係好深

唔緊要啦
今次唔得咪下次囉
今次當見識下囉

如果有咁上下經驗
襯後生轉下工都係件好事呀

幾個月之嘛
比啲時間佢啦
除非佢係好濫情嘅人，否則幾個月邊夠修補傷痕

其實無咁上下經驗
喺依間公司做左幾年都唔知學左啲咩
其實我都擔心緊搵唔到工轉

介唔介意講咩行業
你仲後生 做左幾年都唔算短呀
邊做邊搵 加油

係咪我應得太快
無晒人

唔可以講邊行
因為行業非常窄
所以今次轉工其實都係要轉行，好煩

未必會有下次
好少見到呢個post請人
真係好想入去做

轉行又真係好多顧慮
諗清楚 但搵住先都無妨

Btw 訓啦 有機會再傾

無同行嘅其他公司請依個位咩？
唔試下？

有咩慘得過 幫朋友做媒人
結果一齊埋 我自己就仲係毒撚

晚安了

幫2個朋友做媒人，之後自己仲係得一個人
緣份嘅野，慢慢黎啦
利申，單身左1年有多了

有冇話想轉行做邊類工
岩岩轉工番左一個月，日日忙到嘔

不過見到佢地鍾意對方 但又唔肯定就好有衝動想拙合佢地點都好啦 見到佢地開心 我更加寂寞

冇la, 康文署in 文物修復

其實都有嫁
想做啲operation嘅工
因為放工就真係放工
唔洗再諗公司野

你應該慶幸自己嘅朋友搵到岩自己嘅另一半嘛
我覺得依個係做人嘅最大目標黎
你啲朋友透過你搵到，你應該開心先係喎
至於寂寞呢，上黎陪我傾計囉
我都好寂寞呀

咁真係好難搵到類似
無辦法啦，咁去in下裝修先囉
差唔多姐

你錯喇 佢唔係透過我識
佢地本身識 我唔識個男仔 但我fd想同佢表白 我叫佢睇下個男仔點諗先 結果我靜雞雞走去ig direct問發現個男仔都對我fd有意思 我同佢講完 個男仔就溝左我fd

無所謂啦，總之就應該祝福自己朋友啦
唔好咁寂寞啦，上黎陪我傾計
可能我會係靚仔呢

大家都係毒撚 唔洗分得咁仔細今日考完試 又可以夜訓

傾傾傾

聽日仲要返工
不過都可以訓到好晏先起身
所以快啲搵人陪我傾計啦

好呀好呀，傾傾傾
傾多啲計，個人唔會亂諗野
心情會好啲嫁

做咩咁亂啊

天生唔會有朋友
born to be alone

近排plan緊去打工換宿等緊個邊民宿答覆

巴打 連登大把巴絲陪你

心入面一直放唔低一個人
同埋依排煩緊轉工
所以成日都唔知想點咁

無人會天生無朋友嘅
你不是還有連登嗎？

去邊度換

打工換宿？諗住去邊到玩呀？
依家先3月，咁快考完試，dse？

次次唔知想點就想逃離香港

我都係
不過其實我應承左自己每年只去一次旅行
今年個機會好想留比屋企人，同屋企人一齊去
所以今年連離開香港嘅機會都無 ，應該話未咁快可以離開

係阿dse去台灣半個月左右好想離開香港 我5月去阿 但要搞機票啲野差唔多時候喇

每日幫手搞清潔 check in個啲就ok朝早時間留民宿打工 3點過後自由時間

teemo 改版後好似又難生存左

我訓著左添
應該係幾好嘅體驗黎喎
機票好易搞姐，每日咁多飛機香港去台灣
最多係價錢貴啲姐

我都覺
以前係追住singed garen依啲黎打嫁嘛
但感覺上依家唔夠佢地打

每日返工都係遲到既邊緣

住又洗少一筆 大多數洗錢都係機票 個邊物價又低 唔洗點洗錢

hi